.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--a--Animal-Vision:

Животный взор (`Animal Vision <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=12>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- ментальное

**Обычай**: природный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: 120 футов

**Цели**: 1 животное

**Продолжительность**: 1 час

----------

Вы присоединяетесь к ощущениям цели, что позволяет вам видеть, слышать и ощущать все, что она чувствует в течение всего времени действия заклинания.
Если цель не желает чтобы вы это делали, она может сделать спасбросок Воли, отменяя заклинание при успехе, но большинство животных не утруждают себя этим.
Подключаясь к органам чувств цели, вы не можете использовать органы чувств вашего собственного тела, но вы можете переключаться туда-сюда между своими органами чувств и чувствами животного, используя одно действие, которое имеет признак концентрации.





.. include:: /helpers/actions.rst